香港人捧起達哥，台灣人捧起桶神

高下立見
一葉知秋

駁唔到

台灣人捧唔起

桶神

台灣人捧起香蕉

直播內容達哥真係完勝,統神紅得起都只係因為LOL隻GAME多人關注先會紅同埋佢好敢言再加上一開始打LOL叫做有技術成分,都最近打LOL真係廢到仆街,只係識屌隊友,輸緊就掛機,呢種性格真係狗都唔屌

打完隻字都覺得怪怪地，原來真係打錯字

捧得最高係呢件啦

桶神係咪果個死肥毒尻？

係，才學唔洗講，亦冇品，冇魅力
直播瘋狂屌隊友，一種狂噪既病態，台灣人最鐘意

godjj 羸佢十條街 唔會郁兩下就狂躁 又唔係廢 大家都打lol
但d台仔都係鐘意統神

台仔畢業得22k, 生活太大壓力, 要睇痴線佬調劑下

台狗品味
無料嘅垃撚圾都捧

雖則香港都大把 youfuker

依家台灣人捧佢啊哥國棟 狂噪過桶神.

達哥好睇在娛樂性,睇佢派膠,聽佢鳩UP
而唔係打機有幾勁

唔係掛屌
仲顛過統神呀
岩呀，台灣仔鐘意呢味

即係睇佢個人本身有魅力，吸引到人

台仔不留低智

輸左就瀨外掛 瀨港仔 瀨依樣個樣
台灣人打機真心on9

前排反緊國動喎
我out咗？
話佢跟細佬風 做狂燥佬 但技術又冇細佬咁掂
打嘴炮嘅點又奇怪

仲要chatroom成堆人盲撐個下先好野

國動前幾日有成2萬5人睇

我都好鍾意GODJJ,永不投降又識搞笑,玩AD又神,廢物肥西完全唔夠JJ做

沒國棟，就暴動
聊天室，7起來

嗨 大家好

統神好撚垃圾 睇技術係有 但輸就亂屌隊友
最柒係掛機 屌你老母 冇品到
成撚日爆咪
睇佢既都on99 垃圾品格都有支持者

技術又唔係第一 要睇個性又唔係第一 內容又唔係第一 又唔係女

唔係達哥支持者 但最少個性 內容達哥好過佢十條街

就係想睇佢打機廢卡關

不能同意更多

而家台灣LOL 最紅既國動
真係岩曬D台仔睇
台仔繼續慢慢睇啦

高汁

睇佢打bio7嚇到瀨馳

達哥從來唔屌隊友
但當NPC係狗
可想達哥如果去westworld玩會幾痴線

同埋可以睇得出兩地對實況或電子娛樂既風氣
台仔求其開台都一堆人sub+donate
香港人唔係話冇 但相對少
統神可以紅到上好多電視節目
又自己搞節目
但香港所謂網紅只係班youfucker

可惜台灣仔鐘意統神

達哥=Logan

達哥應該可以搵晒westworld啲bug

香港班觀眾咪就係消費力最低既果班中小學雞law
你唔係指意佢地會用daddy媽咪果雞水咁多零用錢個個月donate養起個gamer下話，香港人就是以為免費娛樂是必然的呀

連登仔：收game廠錢開台直播個陣玩？低質

D人睇統神其實都係屌佢發洩下壓力姐
佢真人好Nice 架
做效果反而先吸引到觀眾

桶神：幹你老師！臭海鮮！你他媽的你看那智障！

台狗好鍾意睇隻肥豬

how about
大家好 我是香蕉

唔好膠咁多台狗野啦

統神咁既毒撚
竟然有女朋友，仲結埋婚
鄧佢女朋友慘

國動好撚嘈

統神把聲冇國動咁嘈

但都係好煩

台灣而家最紅係國動 桶神out啦

人地年薪400萬台幣，你呢？

其實達哥認真起黎係唔差，hitman farcry last of us 都玩得幾好

真心唔明桶神台有咩好睇

統神台真係悶到痴線都唔知點解有人睇

其實咪姐係達粉咁
一開始個個扮假膠串達哥
之後紅左d小學雞見到咪跟風囉
依家己經分唔到邊d係小學邊d係假膠

其實同連登既新高登仔一樣
唔識高登潮文真心柒左
仲串番舊高登仔轉頭

就係想睇佢瀨呢樣瀨個樣
雖然佢都係假膠

睇頭哥 toyz個d 真係勁，但係好撚悶
要睇勁我睇c9 個ad同sup ，nb3好過

統神好悶
唔明點解紅得起

S3統神好好睇

頭哥都勁？

Agger

真係難分真與假

頭哥勁過桶神先

統神只係做效果 真人都好nice
而佢呀哥國動就毫無技術 但睇佢發癲就好撚好笑

豆頁可可乜水黎

sneaky in lane lul

統神玩某啲英係真心勁，台仔鐘意佢咀炮流
國動就冇乜技術 賣點係troll game同發爛渣，e.g. 蛇女full ad 不過真係好撚冇品，一輸就屌隊友，掛機 送頭。做效果味濃

真人NICE定係網上兇狠，現實碌撚呀？
佢未開台以前已經比人告，又係「做效果」？

接接D語氣正

唔係淨係整左個廣告咩？真係有「香蕉」呢位人物既咩？
我未聽過見過啵

真係唔知，SORRY
一時有感而發開POST，呢排都冇咩點睇台
不過我睇兩眼，又咪係統神風格

LNG同魯蛋唔多人過佢咩

同睇達哥卡關一撚樣 唔明有咩好駁

JJ唔會郁D意就發脾氣怪東怪西
唔會輕易投降，熄咪認真打好熱血
比人一種投入打機既感覺
本身份人都有幽默感

不過少人睇過統神/國動

國動有時幾好笑
通通給我滑起來 滑起來
Lol界鼻地大師

LIVE?

有兩個統神FANS接受唔到 留低負評走左去

頭哥垃圾黎由打機到態度都係鳩

唔明有咩好嘈 每個人口味都唔同
有人想睇達哥9up下
有人想睇統神屌人 發洩一下
各有各喜好

i am a weeb haha cy@ get out of my jungle banobo
fukcing twitch cancer

全世界都係donate同subscribe比steamer架啦
不過香港人一講錢就實反面鬧交
話借觀眾上位貪錢

香港人對錢銀反應特別大

係因為台仔on9啊

有人鍾意啲莎士比亞，有人鍾意睇老夫子。各有各係好姐，不過其中一邊即品味比較低劣咁解。

有人鍾意勞力士，有人鍾意DW，都係口味唔同啊

上網揾D娛樂都仲要係到揾理優越感
都真係幾辛苦

咁youtube界呢？香港人最紅就大j啦喎 香港人捧起大j

達哥fans

DigitalRev TV 紅過垃圾大J唔知幾多倍啦，都係香港Youtuber嚟架

佢老婆話佢好好

太神啦！
有幾多人有聲

成個傻閪咁

Toyz開過一次粵語台
都話冇辦法 主要客源係台灣人
開一次粵語台接近冇人sub咁濟

利申：見佢有心開粵語台sub左一次

台灣咁多人 仲差唔多個個男女都打機 香港wfc

唔知乜水
不過佢一直都玩lol冇轉過game?
佢/其他人唔悶架咩

冇聲

魚蛋論的應用層面真係好廣

子華真係香港先知

統神之前係幾好笑，不過而家太商業化成日開台玩垃圾手機game

toyz又係，而家好撚垃圾

台仔黎講 JJ無得輸
又唔係一味LOL
玩其他GAME仲好睇

S3開始睇統神到家下……講真，你有追開都知佢係特登造效果，咁認真做咩，放鬆d啦香港人

國棟廢+30歲人仲要靠屋企人養

我覺得統神幾搞笑

呢排有玩街霸同返校果d
爐石就好似長玩

個乜9國棟真係笑死
講咩唔幫廢柴上分要拉d人落返去應有既位置
所以隊友廢就掛機嘴炮 以為佢咩料啦 點知原來卡左係銀
班台仔仲話咩做效果覺得好有趣好好笑

國棟堅廢，靠阿哥上位

明明係免費睇緊,比外國台donate左同subscribe左既觀眾仲多要求,唔玩佢心水game/唔衝主線就爆哂粗咁

係達仔先會包容到咁,換左係外國,達仔台咁既觀眾第一句留言就摟台主ban啦

仲有係伍生收捐錢都插到今時今日 (其實插佢既連/高登仔都唔係睇開伍生,即係伍生跟本就唔係要連/高登仔捐錢比佢 )

我睇落只會覺得好炆

未開台就做效果？
佢未開台之前都屌人屌到比人告

達哥：
跆拳道黑帶
張祝珊英文中學校友
香港大學中文系畢業
曾在也門和埃及留學一年
除粵、英、普之外，還懂阿拉伯文，日文及福建話

張嘉航
臺灣的網絡遊戲實況主、手機、遊戲和食物品牌代言人、廣播電臺主持人
中原大學國際經營與貿易學系畢業
蹦蛙數位娛樂旗下藝人

高下立見

你唔撚係有追開就唔好出黎柒啦
比人告係ptt 嗨抓 識？
一早開緊台啦傻仔

統神同佢啊哥真係幾好笑

統神比toyz完爆喎

toyz 開台 2條肥撚即刻唔開

我第一次見中文頻道有成11萬人睇

Toyz人品有問題 你睇埋我個份 係on9仔先當神拜

統神起馬做自己 又有梗笑下

其實台灣有個叫魯蛋嘅都好似達哥
都幾受歡迎

Toyz台好惡頂
班台仔一路屌但又一路睇
平均都15kup

魯蛋幾正

梗乜撚野

條廢物打機又廢，人又柒都唔知點解咁多人睇佢

伍公子當年耳機眾籌就知道香港人係呢方面幾撚孤寒

唔係孤寒咁簡單啦
人地眾籌,又唔係唔比冇得睇,唔想比咪唔比囉
過左幾年都仲當呢個係死罪記到而家,又唔肯走去睇下外國台,全球直播界都係會係咁樣收人錢
呢頭笑D老野守舊,果頭又同D老野一樣唔接受新構思

76胎回晒塘啦 依加廢 睇佢台仲悶
又係黑面屌隊友
只可以講名氣太大

JJ真心好睇+1

76一定係小學雞先會吹捧
又廢又嘈
反正都係睇小丑開台
兩個都比人告 一個比有錢佬撚緊
另一邊張氏兄弟屌打啦 兩個加埋300kg

LNG睇佢地幾個人9up幾好笑

對唔住，我錯啦
我冇追開統神

呢位有追開統神既高質會員可唔可以分享多d

呢種風氣最近有改善

係暴民先覺得睇統神先減到壓

我睇達哥都好放鬆

反而統神蠻不講理亂屌人睇到我呢d有少少原則同少少分是非既人好撚炆

成日有人用做效果幫佢護航

依家大家打鋪機，奉旨比你屌，幫你個台吸納小學雞同狂燥症病人架？我有咩得益？還拖就有人話佢做效果咁我開呢個post其實都係假膠做效果，你班統神fans用紅毛泥封鍵盤咪撚覆丫

兩個都好中意

高質真係唔敢當啦 唔洗潤我既
不過唔否認統神係愈黎愈低質
係最近佢啊哥無啦啦帶起新一波高潮
無咩好講 以前絀神台真係好撚好睇
睇左幾年變左習慣會放係到聽 睇住佢有老婆仔女
以前都好中意睇達哥 gta5開始睇 不過chat room仲鳩過班台仔先唔撚睇

好多人對統神印象=鳩屌
以前就真係 係咪都鳩屌既 不過以前佢成日排到職業選手 又一個屌九個真係幾過癮 得閒又有d神操作
近依一兩年佢都收哂火啦 係得閒先暴怒 但轉個頭就偷笑
講錯野又成日偷望鏡頭外 可能比佢老婆啤佢

同埋好欣賞佢為人真係敢講敢做
最近過年抽獎 一堆契弟見到有獎抽先訂閱
點知中左獎/抽完唔中 就即刻退訂 起碼跌左500個
跟住統神當埸扯撚爛張紙當無抽過 話重抽
怒屌屌你老母抽獎仔 跟住擇日重抽

當然可能對你黎講微不足道 但比較其他台
狂搞抽獎呃訂閱 真係笑而不語
有幾台 訂閱人數仲多過觀看人數zz

睇人打機已經好撚on9仲成班咁認真討論
好撚心你地咪咁你聊啦

哇，台仔果然高汁

香港人就唔得啦，仲學人講咩合約精神，自己份合約有bug屎就自己食左佢

唔想人退訂閱既，咪話兩個月前訂落既人先有得抽囉

統神自己講完個抽獎條件發現有bug屎，就唔計！！

呢單野真係值得吹奏

學到野，高質統神台加高質統神觀眾

搞抽獎呃訂閱有咩問題，你情我願 你覺得一個月比幾十蚊買個抽獎機會抵既咪比錢囉。明買明賣。

如果d觀眾係退訂成性，咁又點會訂閱數多過觀看數 定係全世界逼害統神，得統神比人退訂

咀炮就是台灣人

當有人見到自己偶像比人踩，件事就昇華架啦

就算你話統神開台之前冇比人告
佢開台以前已經口臭到出哂名
原來一直都係做效果，為直播鋪路

琴晚統神真係鬧得我好岩

兩睇架啫
我夠話你有錢唔搵坐係度上連登係戇鳩

不過咁！！你講得出呢句，我諗就係統神回落同國動冒起既原因

證明台仔口味都係始終如一

玩lol成日排到統神幾次

大中天果排開始追到而家

好多時都係傾計,唔係打機

知唔知咩叫退訂？
你如果話明買明賣 ok 咁你咪撚退訂
因為你唔退=有比5美金 中左無野 係你就係你

退訂係0成本 明味

訂閱左兩個月都有得退？

國棟好搞笑

乜呀
一開始佢唔撚識set deadline先一堆退訂
尋日抽都唔理了
btw 其實真係講多都哂氣
反正係唔順超既 講幾多野都無用 一樣黑鳩你僧
好似你話我知大j 波子幾撚高質 我都係會覺得佢地只係一個on9仔
佢地仲撈得掂姐係有需求咁解姐 無撚計
我夠唔明啲垃圾點解紅得起
你既角度 統神都係咁姐

大J波子都是垃圾姐

不過自己份約有BUG就自己硬食真係合約精神黎

仲有，最緊要係你解釋到點解統神回落，國棟冒起

因為統神冇以前咁鳩，國棟就係全盛時期既統神

都係證明台灣人口味

話時話你前兩頁一出場就「你唔撚係有追開就唔好出黎柒啦」

「一早開緊台啦傻仔」

依家突然變得咁圓融，講埋D咩各花入各眼，大家角度問題

唔講仲以為你轉左第二人格

岩你睇就OK啦，唔好理人地閒言閒語

公司識個四十幾歲老坑都仲屌鳩D POKEMON GO專頁係選舉果陣叫人投票，「屌你老母話我知邊度有貝貝龍好過啦！我用FAKE GPS邊撚度都去到架嘛！」

咁佢敢大聲講，我又唔怕大聲笑

痴線 國動依家開緊台 一入去就聽到佢鬧人有障礙 一輸就賴香港人 最搞笑係chatroom又跟住洗咩廢物港仔 低等支那人
簡直係物以類聚

星期6團體台
平時6TAN同鳥屎會自己開
BTW我係臭魯粉

其實聽人講統神私底下性格唔錯
幾易相處
係直播要做效果所以先係咁屌
一開波佢開台成個聊天室同佢互屌

喺香港做gamer真係冇得揾食
開台收鳩你錢=借兄弟揾錢
賣廣告收鳩game商贊助商錢=借兄弟揾錢
講真嗰句人地日日坐喺度陪你打機吹水or出片唔洗犧牲咩 老奉咩
拍下廣告賣下廣告咪算柒數囉
屌你講真又唔係真係喺你戶口立即過數俾佢
你睇完達哥賣expidia廣告你有冇狗沖去旅行呀
香港人胸襟闊啲啦屌你老母
全世界都冇人屌呢啲
人地發達係人地本事
係要人陪你窮嘅on99